國慶高度表揚香港警察，邀請10名出色警員出席北京酒會，包括持槍光頭警察

佢都有份

反而一哥，二個無份

講個笑話
吹和風

都岩既, 楊光都可以拎勳章, 佢地比中國當英雄都唔太出奇

咁姐係變相鼓吹黑警揸槍隊人，因為個個香港公安都想上去感受祖國嘅榮光。
都唔知班人啲腦裝乜！

睇黎警權張會無限大

警察呢2個月出糧如同中六合彩三獎

香港啲仆街係大陸就變英雄 cls

開槍殺人重重有賞

証明左大陸人都係仆街

估計北京為震警察士氣，提早表揚警察，棍指831

好事
敵我分明

去左唔好番黎

講左依加香港員佐級最大

上去要檢查手機

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唉！！！！！已經凌架特首

的士陳

唔請埋七警同朱經緯？

然後上去搵槍指住xi大大

若然論功行賞，唔知林鄭有冇得去呢？？？

最好請晒佢地 10月1冇人守！

岩喇 中國香港警察值得chinazi嘉賞

將所有狗狗送中

咁班前線就會忠心啲

啲警察真係夠擔上去
唔係諗住中共真係會表揚啲狗呀嘛？

只能說越出名既狗 只會越危險。。包括其家人

去左唔駛返來，上去做公安啦

邪惡聯盟

又製造神、製造英雄愚民

上埋去住啦

李漢民 游乃強 無份？

八鄉指揮官李漢民唔知有冇份呢

想吹和風+1，尋日同今日拉咗啲持刀藍絲，次次都大大張相上報。
放藍絲同拉黃絲、受害人變被告就唔出聲！
黑警想洗底！

笑死 無所不用其極

最好就上左去唔好再落返黎囉個十位「出色」警員

佢立過咩功？

送埋國籍比佢哋啦，仔女係上面讀埋書，幾撚光榮

戇撚鳩

軍政府派員外訪北京

有埋名單 遲d最先清算嘅10隻狗

上咗去就唔好返嚟香港啦，同祖國共享繁榮啦，拜

唔好番黎

好快有警察爭住開槍，平亂有功，升官發財

上到去發生咩事呢
比人麻包袋咗都無人知

真既 暫時

記得好好表揚果10名警察

軍政府

Fact checked

殺人放火金腰帶

佐猿級軍政府

cls

如果有家人同行就

已經係

仆街陷家剷

痴撚線，唔好再信對面放風話不和

popo齊齊開槍，拎大紫荊勳章

推

恭喜十名警察加入美國制裁名單

順便宣佈成立軍政府

真係要，「香港」警察唔係由「香港人」表揚

鉛水局長都可以拎大紫荊
呢個香港仲有咩做唔出？

林雪 : madam妳都開返兩槍，份報告易寫d，仲有獎

如果當時有開槍射低一兩件應該攞埋大紫荊了

每殺一個香港人
警察可獲獎人民幣一百萬

可能送中

第一批送中人士

咁勇猛 香港既警察當然一等一
麻煩留埋係大陸幫手維穩 咁就直接為黨做事！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

真係接軌

中央睇黎真係唔想香港穩定

返到落嚟再講

十個太少啦送晒上去圍埋打飛機好嗎

傻仔先會去，點都唔好去，肯定係別有用心，架空林鄭，警察要知道向誰服務，唔係講笑。

哇好威威啊真係
good dog good dog

呢十個應該極度表揚

舉槍未開都有份去，甘射盲女first aid嗰個 應該都有份

咁佢地而家知道保護緊邊個未?

正啦，我哋集體更團結

殺市民有獎拎香港警察保護市民? 收皮啦

很好。

央視咁樣即係推班警警去市民既對立面..
將佢地變成建制一部份, 永不分離..

召妓

人權及民主法案 呢10個唔該

呢十個將來必定清算....賣港十人組

啱架啦
碌去同老共蛇鼠一窩
最好唔好返黎
過街老鼠

呢D時勢 比支共重點關注隨時唔係件好事

繼續同香港人對立

支持

仇恨越滾越大
唔反抗又會一直捱打
勇武遲早會忍唔住殺黑警
不過唔知黑警做到幾過份先會引起
越諗越恐怖

宜家仲唔係無限大？

team

幾時上機？

鴻門宴

員佐真慘，又俾人棟一獲

1哥即攞支火箭炮出街先

送埋個大灣區戶藉比佢 好行夾唔送bye

我哋快啲選十位出嚟畀佢哋

究竟會唔會割蓆呢

文化水平差異

會唔會好似項莊舞劍咁叫隻狗表演舉槍指嚇雜種

拔萃

條垃圾驚到賴尿，出色？

個光頭痴線佬一生最光輝嘅時間
遲吓可能坐直升機做埋一哥

快啲特赦喺旺角強姦女人嗰個

渣枝槍 周圍恐嚇人
表揚佢

牙wave同香蕉糖冇人理

香港人邊有咁值錢呀仲包紅萬畀佢咋

警權高過特首啦~

就呢10個了

唔好叫大陸人 叫佢哋做 支那

夠膽唔好落番黎

去嗰十個都應該係新聞上見倒行為暴力到扑街嘅狗, 用慶祝去讚揚鼓吹更多警察行使更大嘅武力

員佐級幾時會管治埋中央?

舉過槍既都有份?

上去真係未必返到香港
中共點會咁好死
對自己友都狠下毒手
何況呢啲卒仔

擺明推呢班人去死

ㅡ可以叫埋李漢文同游乃強

梗係無份啦，冷氣軍師狗

正如睇高達，你只會睇班王牌大佬點樣上前線開拖無雙多過睇後勤艦橋

殺人政權
合乎國情呀

仆街

唔好唔記得八九六四班公安武驚下場
所有公安武驚最後都係比中共滅口
話就話表揚 實質唔知有乜屎要食㗎啦
有腦都知中共永遠信唔過
留住條狗命過咗十一返到香港先算啦

遲d有國葬長眠八寶山。

冇時間睇錶個個李漢文指揮官有冇份?

定係佢係政府高官成員而唔計狗狗入面？

真係on9先信

你咪當一個滿州國警察，係自己地方蝦蝦霸霸，皇軍見佢做得好，咪俾佢見吓天皇嘉許囉

BTW，係咪有人mon post ?

死港奸，話你呀柒頭

要記住呢班人係永不原諒

咁姐係鼓勵散仔開實彈

多金但移唔到民主國家
後生既搵唔到港女老婆
生仔會俾排擠

以前古代d太監都好多錢架

即係鼓勵定班黑警831做乜都得，阿爺之後仲會有賞，DKLL!

關我撚事

屌你老母咩, 唔好挑釁市民啦, 已經好撚憎黑警啦!

東瀛和風

屌你老母揸槍有幾撚英勇，係英勇就放低所有武器徒手捉示威者，唔怪得鄰國成日話自己英勇，楂住權力就話自己英勇，好撚on9

有無人知道點樣同佢老婆仔女道賀？

升官
留係大陸做公安

等睇成班共產黨輪流摸佢個光頭讚乖乖

哥

咪姐係想比市民一齊表揚
有名有樣

揸槍指住平民來射就有位上，中共國

你老母 你地中共港共越咁做

香港人越憎班死黑警

完全係意料之內

大陸咁鍾意你地班警狗

你地3萬人一齊上去啦

香港人無限支持你地番大陸過生活

依10個會係香港出曬名

up

番大陸啦死警狗

10幾億人支持你地呀

唔好笑住，咁樣做啫係中共都加緊籌碼，啫係佢哋會認低威佢機會再減，大家要做好準備

咪就係鼓勵佢地舉槍開槍

要俾啲鼓勵班狗

李漢民呢

乜嘢政權就會吹捧啲乜嘢人，一樣咁垃圾

上左去北京落唔落得番黎功高蓋主係死罪

習總: 以後舉槍的通通獎金一百萬
開槍者獎金更高達一千萬

繁育後代相信国家自有安排

共產黨擺到明激你班友先叫佢飲酒
當年魚革左輪射天個黑警授勳
六七班暴徒又授勳

好快佢同柏林仔李漢民有獎頒

怕佢遲到, 所以無邀請佢
(未FC)

可唔可以唔好再叫一哥, 二哥
試下用ON9, 同ON99

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

啱 對食宮女

對其他英勇嘅唔公平，應該全體去北京

習煬帝都要同香港軍政府講數

你唔邀請佢，佢係唔會驚架喎

齊齊去撳錢 廣傳廣傳

李漢民有冇去

做細既打生打死 白衫就去北京飲攞光環 Mon post狗你心情點呀？

10個被消失
其實畀佢哋做飽鬼

娛樂圈一開始已經係咁

送撚晒佢地中

拉籠警犬
好警佢地會倒戈

警犬已經自動走入劇本！

最好請埋佢對仔女上大陸讀書
食黑心地溝油食死左國家咪獎過個B俾劉SIR領養囉

有去無回

chinazi搞撚大佢

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

佢地以乜心情上去

真係唔怕一去無回頭

有種就叫埋游乃強同林漢民去

又有錢搵 祖國又睇得起佢 又有市民可以打可以拉
邊有人會同錢作對 佢地心諗 你班友咪繼續出黎
我就繼續十皮一個月上樓上車

呢個係乜撚野社會軍政府

被送中

返到黎大獲，功高蓋主

賣命。。。。返鬼國做鬼

有得返大陸屌雞

到時又少十個警力

哈哈哈

做大龍鳳嘅話
就要請埋陶輝同莊定賢上去授勳表揚佢哋

屌 呢10個咪要被人清算囉

警嫂又可以玩3p

人唔笑 狗都吠

笑撚死人

10大黑警名單

呢個時期班狗真係玩緊零和遊戲
只要瘋狂d企出少少呃返個稱號
香港市民雖然會屌撚柒佢
但係中共港共挽下手頒個大紫驚俾佢添呀
一個唔覺意訓埋浩園 真係光宗耀祖呀呀呀呀

開名講吓各位警員做咗啲咩咁英勇出色
方便小市民360度全方位表揚

雷鋒後繼有人了

我好懷疑佢地今次一去無回

咁下次一定開槍射人囉

禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

岩啊岩啊 最好中共endorse佢地
同香港人完全脫勾

中央駛盡呢班人，全世界對香港警察為恥，唯獨大陸當佢戰士咁拜，一於升呢10個人去公安常委，擁抱大灣區啦

人民會懲罰佢哋同佢哋後代
尤其呢十個人，多謝中共俾個list我哋

舉槍舉到差D TK既阿蛇都叫出色

一陣解放军公安妒忌佢地捉隻黃腳雞比佢地硬食食

去咗唔好返啦

上左北京唔好返香港, 唔該~~!

哈哈哈，呢啲叫自爆啦

已經預計到，呢班最出名嘅人會成為棄子，然後中共就會將佢哋拋棄，連埋屋企人。所以呢一刻佢哋好危險，隨時要準備定俾人綁架，打，殺後果，所以話警察真係無腦

應該表揚埋佢班狗仔狗女
不過仲有果班支那狗扮既黑警點算？

帶頭玩分化？無請都唔出名

去左香港無啦啦獨立左就好笑

出色

中共認證十大黑警